Описание запросов, тип токена _cashiers_
================================

_SessionOpen_ - открытие кассирской сессии.
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------
`/api/v2/sessionOpen/?user_id={id}&token={token}`

### Описание
Возвращает идентификатор кассирской сессии. Если сессия для кассира уже открыта, возвращается активная сессия, если нет, создается новая.


### Параметры
| Параметр 	|        Описание       	| Обязателен 	|   Тип  	| Значение по умолчанию 	|
|:--------:	|:---------------------:	|:----------:	|:------:	|:---------------------:	|
|   token  	|         токен         	|     да     	| string 	|      отсутствует      	|
|  user_id 	| идентификатор кассира |     да     	|   string  	|      отсутствует      	|

### Пример запроса
`/api/v2/sessionOpen/?user_id=3&token={token}`

### Пример ответа
```
 {"code":0,"message":"OK","data":{"sessionId":19,"beginTime":"2016-08-30 16:08:42","lastActivity":"2016-08-30 16:16:06","endTime":null,"downTime":764}}
```

* Далее: [Описание запросов, тип токена `cashiers`. SessionClose](sessionClose)
* Ранее: [Описание запросов, тип токена `door_keeper`. TicketCheck](../tickets/ticketCheck)
* [Содержание](../index)